敘利亞 vs 澳洲

支持真亞洲人 敘利亞

支持袋鼠佬 澳洲

今晚8:30敘利亞 "主場" 馬來西亞開打